我呀媽疑有被害妄想症 求幫助

各位好。我都估唔到要係連登出呢個post 但係真係好無助。希望各位巴絲比少少意見。

我呀媽自從有一份工好似比人玩。之後就疑神疑鬼，覺得住附近個個人都有份玩佢。街又唔出。封晒屋企啲窗。

最近仲惡化左。主動去同隔離屋嘈交。

之前想話帶佢去睇醫生。佢就反晒面。話我唔信佢。

我可以點幫佢。

辭職

捉佢唔係帶佢去睇醫生

有啲社工可以上門，你搵日試下扮帶自己朋友上去囉，傾下計慢慢開始

我都面對同樣情況 佢又係以前番工唔知比咩人跣過一獲 我都唔知可以點做

用盡辦法同佢睇醫生，惡化得可以非常快就有尋死可能
衷心祝福

見臨床心理學家啦

報警

可以搵精神健康綜合社區中心幫幫手先
等啲社工同佢建立關係先.
跟住再一步步帶佢求醫

各區地址:

係唔係撞邪呀

Paranoid.
如果你肯定佢嘅疑神疑鬼係實無其事，
佢有需要睇醫生。

可以試下打ha mental health direct個熱線

只會叫你搵返自己區既ICCMW